［推］柒婆要我地搞啲狗 我地就搞啲狗

上星期好多手足話條柒婆轉移緊視線去popo度
日日開記招 將運動演化成警民衝突 警察就做哂condom
我地 一於就將視線全部都針哂落啲狗度 而且係全部淨係針對啲狗
721又好 今日都好
好多好少出聲既人都嬲到仆街 睇唔過眼啲狗咁冷血
根本輿論就係要打同情牌 普選乜乜佢地已經wfc
關乎個人安全既話根本有利我地做文宣

所以今日開始 遊行 宣傳 連儂牆
要將全部野 題材呀所有野都全部都以黑警為題材 強調香港已經無治安狀態 警黑合作 過期teargas周街放 所有素材一次過sum up放哂出黎 嚇死全部深藍廢老
唔使日日快閃 除非諗到邊度值得搞 陣地真係唔夠打 要打輿論
依家根本用警黑同tg啲素材已經夠令好多人出黎屌軌

五大訴求入面打狗係最煽動到人—
只要警犬呢關破到 林鄭條柒婆就無咗最後防線
其他都已經無難度
引到更多人出黎發夢 又可以打破缺口！

警察食屎 恐怖分子

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

推！

警察食屎 恐怖分子

警察食屎 恐怖分子

真係痴線

取消現有警察！ 再請過其他

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 武警混入黑警破壞一國兩制

唔好再叫佢地做狗
好侮辱d狗
跟本豬狗不如

民間自衛隊仲安全啦，由前線手足做

推呀！要食住個勢做文宣！

警察食屎 恐怖分子

點搞呀！！睇直播NOW新聞嫐爆！尖咀今日班癲狗追黎嘅時候見到有個手足跌倒係之後俾兩隻狗咬！兩隻狗咋！！班人直行直過係咁顧自己跑，最尾得一個跑返黎幫手踢兩腳，但係個手足都係俾狗拉左！幾百個人係咁跑呀！有冇回頭幫下後面嘅手足呀！！！

已經搵唔到適合佢地既形容詞...

Sorry !

無心情「曲」 今天

拉太多兄弟
有女士隻眼
無間狗，勁仆街！
阿婆都打
MTR 開煙槍

好多人唔敢反攻，所以點解陣地先難打，加上防暴100米外前排未退已經後排勁多人叫跑...

我都好嬲，記住叫身邊既人唔好咁善忘

永不忘記721！

仲有聽日坐爆機場！要警察還眼

坐爆機場！！！

黑警今日做嘅野真係令啲平時唔睇政治嘅廢中都會嬲